依家影相最好係咪s21 ultra?

有ultra wide, 3x zoom, 10x zoom，有冇得影raw?

114.114.114.114

??

fix左啦，ifan

林鄭老母都話撒回咗 點解大家都唔合作